細谷伸之已經被調離TV東動畫部門

二世祖

永久封殺佢啦

你識唔識一個post交代曬d嘢
係都要再開個post
定係上個post太撚柒唔敢再入呀屌

牙井想柒多次

佢就咁轉貼

你好唔去屌埋 人地日本果邊唔整合哂先出文

咁牙# 幾時先被趕出連登。。。

宜家邊個叻唔切唔識整理資料，玩見一篇貼一篇
咁都有得賴日本果邊

扮盲

人地含沙射影

有人估係今日先有新聞又關我事？

佢內容好撚賤唔屌得？

你知唔知點解d人屌鳩你1集1post
同埋堆乜文乜文漫畫post呀

實屌得架
不過宜家我講緊上面條友話要屌日本唔整理晒先出稿唔make sense
又關你係隔離比人屌撚事

阿井你唔貼link好難比人了解新聞內容喔

BTW降板都無唔收貨喔

佢地唔啱